不如自發去清潔？

唔係批鬥
不過大家今日出去都見到咩環境
清潔姐姐大多上左年紀
幫幫手啦

又搞左膠嘢？

呀姐無辜架喎
香港你有份架喎

呢啲野而家做係0意義喇

清潔留返畀何妖做

條撚樣淨係識清

光復咗先做ok？

比目標人哋拉咩大佬

支國人唔嚟香港
旅遊業收皮
係咪又要幫襯返酒店、旅行社、名牌舖頭呀？
咪撚玩啦

一打唔洗找

上何妖失職點解要做埋佢果份

收咗港共皮之後拎曬大假出嚟掃街又點話